入嚟睇下你自己係咪毒撚！

入得嚟嘅都係毒撚 想否認自己係毒撚嘅事實

快啲入嚟啦

上得連登有邊個唔係毒撚

上連登先唔係毒撚 多數都係狗公 姣閪

係咪好準呢

係，吹？

屌您老母

妖

屌 一早知啦 大驚小怪

#metoo

我毒撚我自豪

係

吹啊

我靚仔 我毒撚 我自豪

靚仔就唔會毒撚

宜家好撚多厹m
毒撚反而會比人笑

屌你老母

可唔可以唔好再衝rk